各單位注意，黑色五毛警告現正生效！！！！！！！！！！

分化撚新AC大量出post！

記住千祈唔好block！

要即刻屌7佢！

最後無論你勇唔勇武都要記住聽日要出嚟！

記住5大訴求！！

唔好俾港共淡化件事！！！！

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

推 大陸網軍全面入侵

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

睇緊吹咩風

已經玩到個個連登仔有免疫力

推

推，一早勁多3毛上工

咁仲有d新會然同cdrom係佢地目標

成班傻鳩五毛
你出咁撚多post係度自爆
搞到連登仔個個有哂抵抗力